一人一個笑9中共嘅gif

拋個磚先，唔係我整嘅，係隔離post見到

覺得好好笑，巴打們可唔可以貼多d俾我睇

我都係想笑下啫，國安唔好拉我

有冇高清呀,睇鬼到d字